其實牛排衣家野。。。。。。

其實牛排衣家野，同海鮮一樣，靚既唔洗搞甘多調味，鹽同黑白椒就ok，最多加D Rosemary番茜，甚至係超市買支Season $4X~6X一支就搞掂，只有肉質差既先要搞花臣，所以甘樣不如慳D錢去Citysuper或者其他出口店買勁靚牛排返屋企整仲好啦。。。。

甘你老母

牛扒呢家野勉強唔黎

樓上班on9走啦

Why???

真心膠

甘你老母呀垃圾

唔夠大火

話時話 呢篇野主人有冇過到黎？
之前成日追佢淘野食啲玩命post

好似無

佢都好耐冇出現，叫咩名？

Show blocked user - 樓主

block人個班不如去上高登唔好留起到on99咁啦

？？？

你做乜呀

究竟有幾多人衝出黎柒

好似兩邊走
等佢入post

日經

其實咩撚野係「牛排」？

「牛扒」就聽得多！

我記得有連登前一個星期佢先上完高登開淘野食post

無上唔知了

前排咪喺度出過俄羅斯淘寶post

有咩